其實連登仔知唔知點解LastofUs2咁高評分？

之前睇左個post，啲人話LoU2好高分會好玩。我住喺美國，比較明白呢度既文化。

Last of Us 2高調玩女權、跨性別LGBTQ，你估下如果評分雜誌比低分會比所有左翼人士屌到點？而且大部份遊戲雜誌出左名親左，係人都知道啲評分係假，為左討好大聲左膠一定迫住比滿分。

所以大家睇定啲先，唔好信評分，得閒建議大家睇多啲外國遊戲Youtubers，例如TheQuartering或者GeeksAndGamers

睇達哥今晚玩就知正唔正

啲左膠重惡撚過共產黨，香港至少未有國民教育，美國（至少加州）大撚把左膠教育，滲撚哂入你大學major到。

大家千祈唔好買，如果唔係LoU2賺得，我保證將來隻隻game啲劇情都係咁，所有角色都係變性人。

買咗，求退驚攻略

唔係未玩夠一個鐘可以退咩？

共產黨擺明居馬賤

左膠企道德高地強姦你

過咗一個鐘

含淚玩埋啦

你已經對將來遊戲發展帶來負面影響

唯一可以做既野，就係比個0星佢，再留個negative review

連燈仔竟然仲會睇達哥

我要衝擊負評數目

開始評到分

一大半人走鬼左，唔怪之得搞件垃圾game出嚟啦

負評唔到，404

sony我屌你老母 大山婆扑野就可以露點 日本仔驚乳搖露底就要cut/聖光
邊個買tlou2就係支持第日所有驚啲女角都好似abby咁撚樣柒

唔單止係咁，個遊戲制作有人提出，「強行加同性戀情節，好似影響到個故事流程，唔係咁好bo」。條友即刻比管理層指責係恐同症，繼而比人炒埋。成隊team係比極左管理層管住，任何舉動都好易被指為恐同、男權。

右邊幅圖係咩意思？

閃亂神樂
個producer公開講過Sony個色情審查越來越嚴
個Ip好難再係PS出落去（之後佢就真係辭職去左CY games)

但結果tlous2直接播扑野畫面都無問題
咪比人改圖串Sony雙重標準

7/10
-IGN Japan